有時懷疑我先係第三者

男朋友一星期
一半日子唔係放工搵佢個男仔friend
就係一放假就搵佢個男仔friend

我就十年唔見到佢一次咁

有時候懷疑

我根本就係第三者
或者比人拎嚟做掩飾

殺！！！！！！！！

係，就算唔係，都係因為佢唔想見到你，用其他fd更開心

死基佬

如果女人唔係有個閪
有邊個男人唔想同兄弟日玩夜玩

兄弟都有個窿

男朋友對你好唔好先 一係試下同佢講想見多啲？
可能每個人拍拖方法唔同 你放佢起第一位
可能佢第一位係屋企人朋友 但都未必係唔愛你架

大家都係男人無所謂啦

你呢個point好笑，但又諗真，我信有10%女係好。
但十pair情侶，可能真係有兩三對係條仔為扑野先忍鳩條女